求幫手！ 被人偷左電話銀包

今日小弟係康城6號被文雀係架步比拿走電話IHPONE7 和現金
如果大哥有人知道可以PM我,我願付$2千贖回.并不報會警處理.29/08/2018

Check PM

吹水台

架步 地盤佬